純電波子Taycan發佈

想知香港賣幾錢

加埋option 二球到啦
Tesla 內籠得部ipad 都一球
波子章 靚內籠 點都值一球

Deliveries of Taycans will start by the end of this year. One of the first things buyers will notice is the car's price. The Taycan Turbo starts at $150,900, while the more powerful Taycan Turbo S will enter the market at $185,000. Price points that are far higher than the most expensive Tesla Model S, which can top out at just over $100,000.

喺美國買都要成球嘢

香港$250同$300， 2 款

同概念圖差好遠

續航力幾多？

450km

你去香港版網頁到configure
一開波個未計option個價錢已經嚇親香港啲稅真係好撚癲

真係低估左個價
三百個買電車
Option另外 點屌得落手

好撚正

突然諗到 電車點Turbo法

應該想對返turbo系列咁樣
好似話遲d會出平價版taycan 4s

想買

RWD版
波子嘅平大家應該清楚咩價位

名嚟姐 可能有閹版Taycan

taycan turbo 2.3m
turbo s 2.9m

3球買足料911 仲好玩